10.4 元朗拋液體事件

有冇人彈到之後同我一樣起紅點

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢